(轉行撚)有冇巴打想轉行但又苦無門路

舊年3大某Science Grad ，
做咗第一份工個半月就畀人炒鳩咗
之後失業咗2個月，去Job Fair求見某大零售公司嘅人工唔錯，
諗住做住先，一做就做咗成年
份工好撚19，工時長又要shift，紅日一定唔洗放
而家好想轉工，但又冇咩技能，出嚟應該都係搵返12K人工到，
唔想再做返呢行，好撚辛苦冇嘢學又冇晉升

冇人想轉行

毒撚開post冇人理

醒覺左做傳統行業冇前途
跟左老豆做三行

返左傳統行業兩年幾，黎緊應該加到接近30k
過年後轉行重新黎過。
3大Sci grad

巴打都係ugrad入行？

Hd咋
不過都有ugrad入

做咩

同樓主差唔多,
又係舊年U GRAD, 19 U SOCIAL SCIENCE
亂咁搵工入左某大FITTING-OUT公司做管理
個時都幾勤力,做左一陣就加人工, FG叫做唔錯既
不過工作內容非常19,
可能有D學歷既巴打想轉行做裝修管理個邊, 不過真心係好難頂,
睇搵工網好多公司係長期都出AD請人就知LA

早排起左貨就果斷祼辭, 不過唔知有邊行係自己想做

上屆socsci ugrad 好傻豬咁入行零售 做左5個月
六天工作 工時長 仲要shift
最近覺醒 覺得自己唔想咁做落去 打算過年拎埋雙糧就唔撈
但自己個人無咩興趣技能 唔知可以搵咩工

一樣
可能同公司，係咪w字頭

唔好起我底

呢間公司真係狗也不屌，巴打咩area

你都係唔好答，太specific,轉咩工？

就係唔知做咩好 巴打有無suggestions

想轉都唔知轉咩好

零售真係好惡做
我個行sale唔到 又屌 想開單 價低又屌
就黎頂唔順 其他同事又多手尾要跟（新人要做）
做慢小小都屌
諗緊過埋公司春茗就走

咁撚多讀soc sci

諗住捱到二月攞埋花仔走，但都唔知走去邊

過年做撚死人

我讀會計咪又係乜鳩都轉唔到，on9行業

會計起碼轉公司可能冇咁鳩
我呢行全行都係咁鳩

Sic sci 同sci 真係世紀大伏

正苦

有咩易入，考咗幾次都衰

2年髮型師 6年洗頭仔 轉咩好 ？

今年25
做左4年幾sales
每月18k
我都好想轉
真係唔知轉咩好

我都想轉工 但無學歷

零售最大獲係你做左一段時間之後發覺完全冇前路 感覺到四五十歲比人踢出來之後又乜都唔識

係，完全冇用啲經驗

做緊拖車仔 盲字都唔識多隻 轉咩工好

做左5年m記可以點

繼續做

Science FG,做緊政府外判位
但人工 又得7日VL 又無得升
暫時目標只係公務員 好撚頹廢

前公司，但我唔係做front
不過有可能識你地

我以前有同班fresh grad講
早走早著
一係快快趣轉入back office

3大sci grad 12k?

讀 sci , soc sci 理撚得佢 3 大定 3 小啫 就係等乞食架啦

我就係例子

轉邊行好，讀濕鳩bba

點轉back office
絲打做marketing?

做左七年低級文員 中學畢業
可以做乜

40,50
3字頭已經收皮了

地盤 紀律部隊 巴士佬 狗鐵

咪撚做sales啊!
工時長學d野又無撚用
做到咁上下歲數身體頂唔順又比人踢出黎
同condom一樣

外國野雞grad,做左兩年retail bank sales
想轉d冇咁chur嘅工，但又想keep住份人工(2x k)好矛盾

留名

做training 勿起底